武漢肺炎再被支那改名做日本新型冠狀病毒肺炎

巴打小學幾年班

你識唔識中文？
佢應該寫: 在日本，新型冠狀肺炎病毒...

明顯有心咁樣寫

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動